Astus ette Karel Jaaks ja kaebas et Kustas Pihelgas temma käest on raha laenand ja ei olle weel ärra maksnud 13 rubl 75 kop.
Kustas Pihelgas astus ette ja lubbas maksta, agga pärris Termini nemad ei teinud.
Kohtw. Jaan Jünter XXX
Kõrwam. J. Krabbi XXX Madis Top XXX
Kirjut: M Kentmann &lt;allkiri&gt;
